# Серверное и клиентское сетевые приложения

### Шорин Сергей 11-007

## Как запустить

Перед началом работы необходимо вставить нужные порт и хост в переменные в main.py или данные оставить по умолчанию.

Для запуска серверного и клиентского приложения используйте соответствующие команды
## Сервер:
```
$ python3 src/timeserver.py
```
## Клиент:
```
$ python3 src/timeclient.py
```